新年最癲見過人用咩藉口係ig乞錢?

SH左sndl同gme輸錢想搵人幫佢填氹

買妖股想一朝發達結果失敗唯有行乞

你好！
我是大埔痴線佬的媽媽。他去沖涼了，但是不記得帶手機。我看到他連登有不少朋友，想問問你，可以幫auntie一個忙嗎？這個孩子從小就很獨立很堅強，找人做朋友，但他其實內心是很孤獨的....希望你們大家可以多找他聊天。
新年快到了，如果可以，請大家封利是給他，如果不能見面給他，匯豐銀行：652-255761-001 /Paypal 戶口：612fund@atd.hk 亦可以。他還預備了温暖的雙手和笑容等著你們，一齊用愛與包容幫他走出封閉的心，你可以幫auntie這個忙嗎？感謝你

乜撚嘢山區貧窮兒童
叫班友食屎啦屌佢老味

年初一成堆大種乞衣放個pay me qr code上ig

安心出行